求一個方法無人會搵得返我

讀得好辛苦
好驚保唔住個3.8gpa
唔想屋企人傷心
點樣可以係呢個世上消失

咁好咩？
點解讀書係要對得住屋企人
讀完出黎係你要搵野做
你為既係自己搵食
你讀書就覺得辛苦
你出黎做野要捱幾多年？
咁點算？又要搵地方哩？
學下搵方法去放鬆自己啦
壓力人地已經俾好多人
何必自己再去翻倍呢

唔想屋企人傷心
但又想消失
通咩?